有咩歌係唱k時最易pick up?

唔夠氣，音域窄

生日歌

櫻花樹下(周柏豪部份)

少理阿爸

pick me pick me pick me up